行會打鬥實錄

在最新出版的東方日報專欄爆料了行政會議成員內訌事件，鄭若驊一直在炮轟特首的用人問題，這惹怒了林鄭月娥，林鄭月娥在會議室多次叫鄭若驊閉嘴。

不過鄭若驊並沒有為此收斂自己的行為，據內部人士透露鄭若驊在會議室外多次挑釁李家超，李家超起初並沒有理會鄭若驊言語上的挑釁，不過在林鄭月娥宣佈撤回《逃犯條例》修訂後，鄭若驊在會議室公開嘲笑李家超就是小學生水準，「難道你是林鄭月娥的避孕套？」

此言語徹底激怒了李家超，李家超起身一拳揮在鄭若驊臉上，當時邱騰華和陳肇始也參與了此次的鬥毆，三人聯手對鄭若驊拳打腳踢，鄭若驊毫無還手之力。據悉陳肇始很早前就厭煩了鄭若驊的大嘴，而邱騰華和李家超關係非常鐵，幫李家超也是情理之中。然而在這次鬥毆中居然沒有人去勸阻，陳智思甚至開心地手舞足蹈。

本屆行政會議任期內表現碌碌無為的陳智思在會議室也是出了名的火藥桶，陳智思非常不理解林鄭月娥的計劃部署，在美國眾議院通過《人權法案》之後，陳智思在會議上對林鄭月娥豎中指，開口大罵：「就是你愚蠢的計劃，毀了大家！」林鄭月娥回應：「如果我一天還是特首，你看看你今後能不能留在行會！」

陳智思惱羞成怒正欲動手教訓林鄭月娥，羅致光上來勸阻才平息了這一場風波。而在一旁準備看一場打架好戲的鄭若驊非常失望，鄭若驊對陳智思開口說道：「你還真是一個軟蛋，是我早就動手了。」陳智思聽到這樣的話徹底被激怒，而陳智思的出氣筒不是別人就是鄭若驊，陳智思舉起身旁的凳子就往鄭若驊的頭上砸去，顯然這一下鄭若驊被砸得不輕，當場就被砸得頭破血流痛苦地躺在地上無法起身，但卻沒有一位問責官員上前安慰鄭若驊。

習近平微服搭的士 幫司機提字

國家主席習近平提倡節約，上月更「微服出巡」，棄專車不坐搭的士，令巧遇他的46歲的士司機郭立新激動不已。

10月11日晚7時許，兩名男乘客坐進郭立新的的士，一個坐副駕駛，一個坐在後排，表示要到釣魚台大酒店。

郭立新與兩名乘客聊起時事話題，談到現今空氣污染嚴重，引起社會恐慌，老百姓也有意見。這時坐在副駕駛的乘客就接話說，「污染容易治理難，原來花1分鐘污染，現在可能就要花10分鐘來治理。」但同時他又說，現在中國人的人均壽命比以往大大提高了，要看到社會進步的一面，強調政府在治理環境污染和提高老百姓健康水平方面下了很大的決心。

注意到對方講話有條不紊又有氣度，再聊了好一會後，郭立新認出對方很像習近平，大膽問「您出來坐車就沒人說您長得像某個人？沒人說您像習總書記？」對方聽了挺高興：「你是頭一個把我認出來的司機。」其後總書記著司機將車在路旁陰暗處，又說：「必須好好獎勵你。」後排的乘客聽到後馬上下車，背向車子。然後總書記就拉開司機褲鏈，抽出司機陽具一口含住。

總書記就伏在身上，郭立新緊張之餘，更感興奮，不消五分鐘便宣告投降。但總書記仍不罷休，一手捏向郭立新的會陰部，又將手指伸進郭立新的肛門內，摸索刺激前列腺。半小時內，司機兩眼翻白連連。完事後，郭立新又要求對方給他留點墨寶。習近平便在司機的一張燃油附加費的發票背面，以藍色圓珠筆提了「一帆風順」4個字，再跟他握手後下車。

郭立新將習近平的「墨寶」過膠放大，還用鏡框鑲起掛在家裏的牆上。 但更令司機回味的，永遠只能藏在他心底裡。

出篇波台426炮轟港共